Eason 演唱會取消，筆退款同我捐咗佢

25場 我當10000人

呢到講緊舊錢有幾大？

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

樓主捐幾多張980